劉康宣佈成立香港效益主義黨

「學生動源」前成員、17歲的劉康今日（29日）宣布成立「香港效益主義黨」。劉康手持John Stuart Mill的《Utilitarianism》，表明成立政黨旨在宣揚效益主義，並爭取香港獨立，因香港獨立才符合效益主義原則，能夠保障香港人的自由和文化。

早前主張港獨的香港民族黨被取締，劉康稱港府根本沒有認受性，所以不怕港府取締，現未計劃何時開戶口。他稱建黨沒有金主，但不便透露資金來源，不會公開黨員身分及人數，亦不透露未來有何活動。

一成立就唔洗選

又開始割蓆了

佢係咪啱啱讀咗啲新嘢就好興奮要攞嚟用？有冇諗過究竟純moral theory放落政治入面application嘅問題？

lm

笑死人 咁我拎住本毛語錄又開多個政黨先

Who?

會有咩問題 唔識philo